葉劉其實係咪被迫選？點解見親佢都串串貢？

出親聲都串柒柒，第一個俾人既感覺就係醒返起佢當年想立廿三條時串柒柒既模樣

不嬲西撚住塊面、語氣串柒柒
講野講唔正懶係外國回流咁

香港人奴性

佢好似不嬲都係咁